唔好分化指摘和理非

唔好做鍵盤戰士啦
根本藍黃對決 就係缺乏領頭羊
和理非擺明係怕事架啦
歡迎勇士見到下次有人圍屌藍絲唔洗理佢
直接衝過去做野 跟住可以撤退 勿戀戰
後事等現場街坊處理
無大台 就算斷正 都係公眾地方打鬥
襲擊 呢d細case食番單出下氣有咩所謂
人人自掃門前雪 你隨時就係下一個荃灣受害者
藍絲都未有包袱 香港人已經自我建立包袱

咁呢場運動可以徹底完場

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

915。聽日見！
721 831！
銅鑼灣等！